
                      muy buena empezando por que esta pelicula es el principio de todo, ya quiero ver la película de la liga de la justicia se ve que sera emocionante al igual que las que están por venir
        
            